泰國手足: 要參考「香港手足」的示威裝備

泰國媒體: 泰國人仿效香港人，以雨傘抵抗黑警

祝願泰國手足戰勝暴政

泰國呢D冷處理算啦
最癲個班軍佬都未洗出黎
搵坦克車撞過去

另一泰國手足: 「香港手足」示威裝備圖好有用.

成日話香港都係學外國示威果班認柒未

推

香港學外國, 外國又學香港.
國際手足互相學習.

再進一步軍隊就要出黎。

已經開始戒嚴了，祝泰國追求民主既人平安

國際手足要互相幫助

我記得之前伊拉克又係參考呢張圖

另一泰國手足: 希望每個人都參考「香港手足」的示威裝備

國際團結

唔係話唔好用背囊好易比狗扯低咩？提提佢哋好嗃

互相學習

跑果陣唔會扣住d扣就真
只要唔扣住d扣 一扯果陣就好易金蟬脫殼

有無識泰文既手足可以翻譯工程巴本天書俾泰國手足

同埋最緊要個背囊唔好袋任何私人野

發揮自己既有環境,演變進化,泰國加油

搵駐港泰國人幫手寫文

祝願推翻結束荒淫嘅拉瑪十世，推翻獨裁軍政府。

tweet

危險是間單邊咩
佢一扯就甩到身

時間

用絕對武力先真 有卧底竟然要走 唔係打死
唔係講捉鬼果陣 係講狗現身果陣

係會，因為推翻目標就係軍政府

但香港班手足俾人拉哂

會唔會用BTS運黑警

認同樓上，在互相學習中進步。

泰國 開始勇武抗爭

出軍佬已經唔洗講

香港人改變世界

加油呀

Agger
一齊進步一齊勝利

CLS 香港自己放負都未夠
連外國岩岩燒起既抗爭都放負
傻撚左?

有盟友唔爭取，走去割

會唔會最後模彷埋食黃店扮抗爭

咁香港都有解放軍

你係咪on9嫁，柒少陣啦，人地冷處理香港你會點

你太睇小泰國，只係香港人生活成長太多物質上既野，令
到一大班人只會繼續為左保住呢d野而甘心做港豬

泰國人本身有信念，本身佢地好多人都唔係睇錢睇得太重要。

Block9你 垃圾

你老母都冷處理喇咁

但食黃店唔係扮抗爭
好似Solomon Yue咁講, 抗爭模式要多元化.

單機啦

上年連登花左幾個月研究gear，而家竟然全球通用

Push

冇乜問題
我地學完人 進步咗
人地學返我地 再進步
然後互相學習

不過有時真係喺度諗
究竟係唔係香港帶起左全世界國家既民主自由意識
見近排都好多獨裁國家爆發大規模民主自由示威

你老母塊閪就真係冷處理啦

要澄清一下
張圖唔係香港手足
係伊拉克手足

可能香港平均黎講唔夠外國勇
但係文宣同後援係世界級
互相學習

張貼圖寫住hong kong summer 2019

伊拉克示威係2019年10月爆發，遲過香港

你依d on9 comment 我真係冷處理
軍佬出我地唔可以撐人地？ on9
你都係搵公證行做番個限速test 最緊要啦 重點處理啊

未必有直接影響嘅，當係蝴蝶效應囉
香港一年內上過好多次世界頭版報紙，都一直keep住俾人報道，唔多唔少會令人反思自己國家

5毛，早已block

境外勢力支持推翻泰國皇室
證據確鑿。出達姆彈清場

乜野都手足，人地心諗同你有親咩！

個背囊唔大個先好

而家係泰國手足主動話要學香港人

願秦國手足平安

學你同當你手足係同一回事？當你契弟唔得既！連登仔自我感覺良好

唔好參考埋個結果

又或者係因為我地有先關係關注
而因為開始關心先多左媒體報道同人share post而有回響咁
好多人以前轆過見到外國咩地方抗爭都係睇下就算架啦，好少突登關注自己地方出過事對呢啲野敏感左好正常，更何況我地都仲係現在進行式

依家唔似人地當香港人契弟，唔駛下下用負面心態睇人。

香港抗爭都未有結果。
好似梁天琦咁講，香港抗爭起碼要用十年時間。

我都覺泰國人會比港豬好

泰國有槍就用槍啦，學香港最後咪比黑驚單方面虐殺

仲有冇其他泰國手足tweet

0.5 黎 早就block左

唔駛互相比高低

而家事實係：泰國人話要學香港人，而香港人亦支持泰國人。

做樣就係
真實俾人點相奶西啦
唔想見浮屍

食黃店係本份，唔係多元化抗爭
如果將食飯都當抗爭，咁呼吸都係抗爭

泰國手足，唔平喎呢套野

泰國手足加油

英國對泰國冇bno
台灣同泰國冇關係

泰國冇後路

幾時搵香港班手足過去幫手

擁有同樣信念嘅人點解唔可以互相稱呼手足？

拎兩個椰殼已經可以當護心鏡同笠催淚彈
成個唔開又可以掉狗

認同你呢句

薑都係老既辣
當年紅衫軍
玩到佔領機場控制塔
泰國既後生仔
唔及佢地老豆十分一

邊個國家地區有香港咁，食咁多TG

你都幾自視過高咪撚戇鳩啦 成個東南亞本身都有好多反政府抗爭 再遠啲歐洲都有啦 大把早幾十年已經有啦 你就覺得係香港帶起咗 知唔知醜

no 扣
單邊咩

拎返啲文宣出黎

得啦，你咩都睇透曬
咩都你啱曬

滿意未？

除左貶低香港人仲識做咩？

我從來都唔覺食黃店係抗爭
我只係唔會俾錢要害我嘅藍絲狗賺

心態正確，唔鍾意比錢藍絲狗賺
唔明班友成日屈人食黃店當抗爭做咩

黃色經濟圈根本生活態度來

你邊度字眼見到我貶低睇過帶起全世界都敢講得出 呢啲嘢就唔使睇透晒嘅

又打飛機

手足

同環保 公平競爭一樣

冇㗎，
其實係法國大革命帶起
先有依家全球反政府抗爭㗎

建立自己既經濟圈子，唔俾藍絲狗賺
我個人覺得已經有抗爭成分

（只係個人意見，而且亦覺得抗爭不能單靠食黃店）

你似係真ON9唔係PR
你呢種ON9最撚叻咪指指點點教埋人講咩做咩囉
你仲識咩?

正確觀念
食黃店係一定要做既野。
但唔可以將抗爭掛勾

我十幾年前讀過一科ethics , 入面有講點解公司要做CSR, 其實因為消費者會選擇同自己理念相同既事，入好正常，但唔可以稱為抗爭

想寄野比佢地

你消費100蚊去黃店，有95蚊去唔紅藍圈，5蚊去咗黃圈，你仲覺得有抗爭成份?

你睇下多d financial report 你就明

泰國手足
千祈要對準政權

唔好亂開拖

香港人憑咩教人？以為自己贏撚左？
自己都未搞掂

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

泰國只對付自己政府，香港係對抗中共，只係對港府其實晨早搞掂，要搞清楚先

同意 泰國不嬲都keep住有示威

好熟悉既畫面

香港人太有錢
使鬼同你搵命博
冇錢嗰堆......

學香港人咁驚青？定係要學我哋返工精神？

肯撚定係，面對全地球最大獨裁國家，我哋敢企起身
面對其他濕鳩獨裁者，有乜理由唔郁9佢

笠背囊套

亞洲人覺醒
(支那除外)

射TG 要錢 泰國本身無乜錢

面對軍政府唔用血腥鎮壓既機會真係好細

仲要係支那製二噁英TG

佢講緊Twitter 個女仔？

唔好學香港冇殺黑警百

女仔係泰國人
有泰國網站

Twitter push

support Thailand

可以講 泰國輸撚緊
班國師肯出手未？

香港有冷氣軍師
泰國有佛牌軍師

沒有暴徒
只有暴政

有乜细節目同散水嘢就提水啦
好大機會香港困難，佢哋就容易

奶茶聯盟gogogo

藉呢個機會
佛牌撚可以向世界展示 佛牌有幾咁勁

泰國唔知夠唔夠豬咀賣

不過未出TG又未洗用住嘅

祝泰國手足武運昌隆

港共搞掂咗? 咁撚樂觀?

秦國手足武運昌隆

係，最少你都無否認對手其實唔係港府先，放負，踩港人由第一日開始無停過，反正立論不利會走去講其他，之後你想轉去邊，香港人唔掂，港府都搞唔掂？

對手係港共+中共
不過從來鬥唔贏港共，中共都未真正出手
唔係放負，係承認事實。
無必要去踩香港人，但亦唔可以抬高香港人

全港3萬隻狗，有邊場示威班狗有用過1萬人? 每次3千人都收你皮

天佑泰國手足

通常一個背囊，一個腰包

腰包(通常收埋t shirt 下面)全部都係重要野

背囊係可棄物資，隨時金蟬脫殼

希望泰國人可以青出於藍，至少肯用槍

最重要係舉美帝旗！

輸出革命

都話一定會轉其他場，所以香港泰國無可比性，係咪？

呢件五毛嚟

現代化抗爭標準裝備

其實最跨張係香港啲文宣圖，裝備圖係有中英版本
外國仿效快靚正

港式革命

無腦死全家

諗多咗，其實係倒翻轉，因為香港有抗爭，所以你先會係香港嘅新聞到睇到其他國家嘅抗爭
我地以往係香港睇唔到唔代表呢啲事冇發生

Be water, my friend

祝泰國手足武運昌隆，推返暴政

推倒暴政

พวกเราชาวฮ่องกงเป็นกำลังใจให้ผู้ประท้วง
พวกเราจะร่วมกันต่อสู้กับเผด็จการ และผ่านมันไปด้วยกัน
พวกเราจะยืนเคียงข้างคนไทย

#StandwithThailand
#MilkTeaAlliance
#FreedomforThai
#Whatishappeninginthailand
#HKsupportsThailand

請繼續撐下去對抗暴政！
我們會繼續跟泰國人站在一起的！

你唔係放負
但散播失敗主義呀嘛
你唔係第一次架啦

係，milk tea alliance後我地同泰國既關係都唔同左

以前外國有咩抗爭
我地都只會覺得係啲人發窮惡搞事

而家我地抗爭過, 先知道咩叫官逼民反
有返少少同理心

點解連登仔中文程度咁低?
認清事實唔係失敗主義
講咩都無用先係失敗主義
我支持各種抗爭，何來失敗主義
你去查下字典先啦，比人下下帶風都唔用腦

#72457 剛好五個字
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

同班撚樣講唔好咁天真和你非半年死好多人再醒好過啦

唔同地方protest都見過呢張圖翻譯
Btw手足個樣好頹

要注意"行蹤"

尋日落雨 見到好多人仲著拖鞋真係

工程巴

人哋紅衫軍黃衫軍打咗咁多年

人哋同你講歷史你就喺度講其他嘢
中學畢業再上連登啦傻仔

#28878 雲達韋碧克
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

#276068 我就扑你
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

泰國人邊有錢買裝備
係香港咁多裝備撚
乜都買齊先

#54927 萬寧牌紙底褲
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

事實上 新時代嘅科技網絡無大台抗爭的而且確係香港帶起潮流
依家好多個國家示威都有參考香港模式
而且基本上佢哋示威就會提到香港
上開twitter就會知 遠到尼日利亞人依家都會將示威同香港比較
仲有一大班外媒鐘意提
因為香港已經成為左一個示威嘅標誌
提到香港既過d人會比較易有共感
上面咁多個泰國人出Tweet話參考香港人嘅方式你當睇唔到？

如果經濟圈冇用
咁點解政府要建立紅藍經濟圈？
得$5去咗黃店係因為好多黃店仲係小店 佢哋仲未發展到大財團既地位
但你而家佔嘅比重少就代表以後都少咩？
所有嘢都係由小開始 慢慢發展慢慢壯大先至會成熟
黃店係一種生活態度，係一種理念
如果黃色經濟圈唔work 咁樣政府文匯報中國官媒就唔會大力抨擊
其實即係側面認證

講事實又要俾你屌
永遠唔接受唔好聽嘅說話

教埋佢地傳物資手勢

唔洗downvote我 只要上twitter search hong kong就知我講嘅係唔係真

咁咪輸囉

由此至終，政權有能力去壟斷，紅圈係我哋自己名命。人哋有能力建立所有上游，你黃圈有咩？淨係發牌制度，你已經可以收皮。

有冇諗過點解香港黃絲6成人，但商家得1成都無? 係因為本身制度控制咗某d範疇，永遠都無可能打破。
例如，國泰以前係支持示威者，點解要轉呔，係因為領空權，呢d野你永遠都改變唔到。要改變既唔係食黃店扮抗爭，係改變個制度。

連登仔最大既缺點就係太鐘意打飛機。
紅媒屌黃圈，連登仔就覺得黃圈好勁。
反問一句，我哋屌柒楊明間燉，係咪代表楊明好勁，威脅緊我地? 我哋係咪側面認證?

啲文宣真心靚

正想講不過一定又俾人屈毛

push

先唔好陣地

身為奶茶同盟一份子，謹希望佢哋武運昌隆，成功推翻暴政，一石激起千重浪。

點解唔可以多方面同時做？
各就各位，每個人都有自己嘅崗位
做到幾多就幾多 唔需要去限制人哋做乜嘢亦都唔需要去逼人一定要點樣做 你唔係人地 你唔了解人地既諗法生活難處 亦冇可能要求所有人淨只同你做同一樣你覺得岩既野

依家壟斷=一世壟斷？
建立小型有限度黃圈都係黃圈
係一種標誌 生活態度 士氣
依家開始建立等到以後有位入就可以即刻入
而唔係話而家有啲嘢係個制度之下做唔到就唔去做定先
而明明呢樣野係大家力所能及嘅嘢
機會永遠都係留俾有準備嘅人 而我哋就係準備定做到嘅嘢
等到有機會嗰陣時候就一齊發力 呢個就可以發揮最大力量

再講 唔講黃圈 依家大財團咁樣壟斷法
支持獨立小店都係令到本地產業品牌多元化嘅途徑之一
睇唔出黃圈有咩壞處
市民一人一句鬧一件事好容易 但係一個公權力動用資源不斷去攻擊一件事 就一定有啲問題

我無話過唔可以多方面做，我無ban過黃圈
我只係講食黃店係本份，唔係抗爭
唔好覺得人地驚，人哋經媒寫衰你係0成本，肯定會咁做。

事實上，有d範疇，紅圈係永遠壟斷。
除非改變制度，如果唔係一世都改變唔到。
我20年前已經成日聽，活牛豬比五豐行壟斷咗，全港唯一一間可以入口活牛豬。
你有方法打破到活牛豬咩？
你可以轉食冰鮮，但永遠無活牛豬食
再者，如果發牌限制冰鮮呢？你點打破?

銀行業呢？船運業呢？仲有幾百個行業，無港共批准，你根本無可能拎到牌

stand with thailand

願榮光歸泰國要青出於藍呀

要升級了，食黃店!

睇到個標題已經鼻酸 㩒入黎直情眼濕濕
你哋要加油

係喎
咁點算好

睇住佢地真係好似香港
香港係2019年真正觸及到一個以前冇人敢掂既議題，獨立既聲音真係開始出現
泰國又開始有新一代夠膽觸碰皇室呢個議題
仲要連場境都一樣

...所以而家大家咪用緊唔同方式去抗爭改變呢個制度囉
而黃圈係大部份人都做到嘅事 做定先又有咩問題？
等到以後有入時即刻入到有咩問題？

另外所有嘢都係有成本 亦都有佢嘅理由
一個人都唔會無端端去做一件佢覺得冇意義嘅事
點解一個政權會無端白事去up一樣野 ？點解佢一定要up黃圈唔up其他？呢度已經係一個選擇

根本上所有既表態 只要同政權對立都係一種反抗
而你一直講緊點樣反抗先最有用
其實只係單方面提高緊黃圈門檻

我上面亦有講過 每個人嘅諗法生活唔同 你冇可能要求所有人淨係跟住一個方法做 呢個亦都唔係無大台（每個方法都做）既理念
如果你想幫手你可以諗吓點樣令黃圈更成熟 成效更大
而唔係話黃圈係本份 其實本分即係點？ 做黃圈其實係有成本（時間，價錢），而且黃圈係有助鞏固士氣，建立標誌，你依家只係唔認同佢嘅成效，唔代表佢真係冇效個喎

我知道有d人永遠點唔醒，你咪繼續覺得食黃店係抗爭有用囉
繼續覺得政府好驚囉
了解商家既運作，就根本知道對政權不痛不癢。
我放棄說服連登仔好耐，都係上黎食下花生，扮下抗爭就算

其實你講到尾都係嬲人地唔跟你講既你認為最有效果既方法做啫。
其實想要人跟好簡單，你可以自己摸索，配合時勢行一條路出嚟，證明到佢有效，並且號召幫助大家去做，咁咪會做到囉。
上網講幾句係人都做到，你講幾句人哋就要跟，咁呢個咪更加冇成本
連政府佢起碼都要出錢出人出時間請打手先

10.16泰國反政府示威 水炮車出動鎮壓示威者合集

暴政必敗

be humble 呀手足

由此至終，我都無講過我既諗法出黎?
點樣要人跟? 我話咗，我一早放棄咗說服連登仔
反正我就係食下黃店又一日，開開心心

政府d錢咪又係黎自人wfc

祝願泰國手足武運昌隆

pish你呢個

standwiththailand

冇講過自己諗法但係係咁ban人諗法
咪即係覺得自己果套最岩 講唔講出嚟又有咩分別
無論咩諗法都好都冇可能所有人跟着你嗰套做

睇結果最實際 你做到啲嘢出嚟大家就自然會跟

錢只係其中一個資源 仲有時間心力呢啲嘢未計

pish

我無義務教連登仔做任何野喎
我覺得依家食黃店扮抗爭未嘗唔好，呃到大家心靈安慰下。得閒post下中共d衰野，然後圍爐打下飛機。香港少d怨氣。
最實際有人跟? 最舒服先係最多人跟
35+
食黃店
返工革命
紅媒寫2隻字就覺得人地用咗好多心力

咁仲唔快啲做啲實際嘢出嚟證明你嗰套係岩

戰勝歸來

Twitter戰線，攬炒遊說議員，g phone由啱啱放出嚟做大台比人鬧到而家已經打國際戰線，周庭令到成個日本戰線辣著，每個人都喺度做緊實事，證明佢哋自己嗰套亦贏取到眾人信任。路一直係自己行出黎，唔係上網講兩句人哋奉旨要跟。

你睇唔到我第一句寫乜
我無義務教連登仔任何野喎
不過站於打飛機角度，食黃店係幾好，我都支持，我日日都食

既然唔做任何野，咁你憑乜嘢要人哋聽你講？
其實呢個問題已經唔係政治問題，而係好簡單嘅生活問題。

就好似投資一筆生意，你都要證明自己值個筆錢人哋先會投資俾你。你而家就係連set up都唔做，冇人投資俾你就喺度發爛渣。
「你做咩唔投資俾我？」
人哋話你冇成果，睇唔出投資價值
然後你答
「我冇義務要做俾你睇喎」
「你哋睇唔出我幾有才能」
然後不斷話人哋嗰套商業方法唔得，但係人哋果套明明賺咗好多錢，又有顧客。
但你不斷講
「我就係唔做出嚟，但係你哋嗰套係唔得。」
唔做，做唔到，結果都係乜都冇，兩樣講法都係得個吉。

要做成功人士，永遠都會係不斷解決問題，而唔係不斷製造問題。
我唔知你係真心定假膠，但係呢種怨己怨人心態做乜嘢都會說服到人，包括自己。